{"id":80,"date":"2023-07-25T22:24:19","date_gmt":"2023-07-25T22:24:19","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie.local\/?page_id=80"},"modified":"2023-07-29T17:52:51","modified_gmt":"2023-07-29T17:52:51","slug":"a-propos","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/","title":{"rendered":"A PROPOS"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"80\" class=\"elementor elementor-80\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1f9a88b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1f9a88b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-761e5b4\" data-id=\"761e5b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2d0c7a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2d0c7a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3498070\" data-id=\"3498070\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e7006b0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e7006b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Acceuil<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2ac62b9\" data-id=\"2ac62b9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6927b8b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6927b8b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">A propos<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ed4591d\" data-id=\"ed4591d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-907a653 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"907a653\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-divider{--divider-border-style:none;--divider-border-width:1px;--divider-color:#0c0d0e;--divider-icon-size:20px;--divider-element-spacing:10px;--divider-pattern-height:24px;--divider-pattern-size:20px;--divider-pattern-url:none;--divider-pattern-repeat:repeat-x}.elementor-widget-divider .elementor-divider{display:flex}.elementor-widget-divider .elementor-divider__text{font-size:15px;line-height:1;max-width:95%}.elementor-widget-divider .elementor-divider__element{margin:0 var(--divider-element-spacing);flex-shrink:0}.elementor-widget-divider .elementor-icon{font-size:var(--divider-icon-size)}.elementor-widget-divider .elementor-divider-separator{display:flex;margin:0;direction:ltr}.elementor-widget-divider--view-line_icon .elementor-divider-separator,.elementor-widget-divider--view-line_text .elementor-divider-separator{align-items:center}.elementor-widget-divider--view-line_icon .elementor-divider-separator:after,.elementor-widget-divider--view-line_icon .elementor-divider-separator:before,.elementor-widget-divider--view-line_text .elementor-divider-separator:after,.elementor-widget-divider--view-line_text .elementor-divider-separator:before{display:block;content:\"\";border-bottom:0;flex-grow:1;border-top:var(--divider-border-width) var(--divider-border-style) var(--divider-color)}.elementor-widget-divider--element-align-left .elementor-divider .elementor-divider-separator>.elementor-divider__svg:first-of-type{flex-grow:0;flex-shrink:100}.elementor-widget-divider--element-align-left .elementor-divider-separator:before{content:none}.elementor-widget-divider--element-align-left .elementor-divider__element{margin-left:0}.elementor-widget-divider--element-align-right .elementor-divider .elementor-divider-separator>.elementor-divider__svg:last-of-type{flex-grow:0;flex-shrink:100}.elementor-widget-divider--element-align-right .elementor-divider-separator:after{content:none}.elementor-widget-divider--element-align-right .elementor-divider__element{margin-right:0}.elementor-widget-divider:not(.elementor-widget-divider--view-line_text):not(.elementor-widget-divider--view-line_icon) .elementor-divider-separator{border-top:var(--divider-border-width) var(--divider-border-style) var(--divider-color)}.elementor-widget-divider--separator-type-pattern{--divider-border-style:none}.elementor-widget-divider--separator-type-pattern.elementor-widget-divider--view-line .elementor-divider-separator,.elementor-widget-divider--separator-type-pattern:not(.elementor-widget-divider--view-line) .elementor-divider-separator:after,.elementor-widget-divider--separator-type-pattern:not(.elementor-widget-divider--view-line) .elementor-divider-separator:before,.elementor-widget-divider--separator-type-pattern:not([class*=elementor-widget-divider--view]) .elementor-divider-separator{width:100%;min-height:var(--divider-pattern-height);-webkit-mask-size:var(--divider-pattern-size) 100%;mask-size:var(--divider-pattern-size) 100%;-webkit-mask-repeat:var(--divider-pattern-repeat);mask-repeat:var(--divider-pattern-repeat);background-color:var(--divider-color);-webkit-mask-image:var(--divider-pattern-url);mask-image:var(--divider-pattern-url)}.elementor-widget-divider--no-spacing{--divider-pattern-size:auto}.elementor-widget-divider--bg-round{--divider-pattern-repeat:round}.rtl .elementor-widget-divider .elementor-divider__text{direction:rtl}.e-con-inner>.elementor-widget-divider,.e-con>.elementor-widget-divider{width:var(--container-widget-width,100%);--flex-grow:var(--container-widget-flex-grow)}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e14c0d4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e14c0d4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1a56ebf\" data-id=\"1a56ebf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-03f0a0e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"03f0a0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Qui somme nous ?<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e78dd54 elementor-section-full_width elementor-section-height-full elementor-section-content-middle elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"e78dd54\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:560,&quot;url&quot;:&quot;http:\\\/\\\/mairie.local\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2023\\\/07\\\/istockphoto-482698082-612x612-2.jpg&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2cd5ad0\" data-id=\"2cd5ad0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ce5dc6 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ce5dc6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Bienvenue sur notre site officiel du Commune de Nosy-Be Hell ville. Notre commune est situ\u00e9e dans le canal de Mozambique \u00e0 8 km de Madagascar dans la baie d'Ampasindava et nous sommes fiers de servir notre  communaut\u00e9 dynamique et diversifi\u00e9e.<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bee9be4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bee9be4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3db3c44\" data-id=\"3db3c44\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-02c37de elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"02c37de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ORGANIGRAMME DE LA COMMUNE URBAINE DE NOSY-BE ANN\u00c9E 2023<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a6c4b91 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a6c4b91\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1747011\" data-id=\"1747011\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e08bbc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1e08bbc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama.png\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-title=\"Diagrama\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6NTY5LCJ1cmwiOiJodHRwOlwvXC9tYWlyaWUubG9jYWxcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA3XC9EaWFncmFtYS5wbmcifQ%3D%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"368\" src=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama-1024x471.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-569\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama-1024x471.png 1024w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama-300x138.png 300w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama-768x353.png 768w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama.png 1236w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4f14c98 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4f14c98\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ccf78b4\" data-id=\"ccf78b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a968cc5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a968cc5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4667e40\" data-id=\"4667e40\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13208bf elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"13208bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance-F.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-title=\"Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance--F\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTE1LCJ1cmwiOiJodHRwOlwvXC9tYWlyaWUubG9jYWxcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA3XC9Db21tZW50LWVudHJldGVuaXItY29oZXNpb24tZXF1aXBlLWRpc3RhbmNlLUYuanBnIn0%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance-F.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-115\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance-F.jpg 1000w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance-F-300x300.jpg 300w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance-F-150x150.jpg 150w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Comment-entretenir-cohesion-equipe-distance-F-768x768.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ba83c9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2ba83c9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Notre \u00c9quipe :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f570a7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3f570a7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>La Commune de Nosy Be est compos\u00e9e d&rsquo;une \u00e9quipe d\u00e9vou\u00e9e de professionnels et de repr\u00e9sentants \u00e9lus qui travaillent ensemble pour atteindre nos objectifs communs. Nous croyons en la transparence et la participation citoyenne, et nous nous effor\u00e7ons d&rsquo;impliquer nos concitoyens dans les d\u00e9cisions qui affectent leur vie quotidienne.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3a80087\" data-id=\"3a80087\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d9830d0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d9830d0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2cb090d\" data-id=\"2cb090d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0653dec elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0653dec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nos Services :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-75fc02c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"75fc02c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">En tant que commune, nous proposons une gamme compl\u00e8te de services pour r\u00e9pondre aux besoins de nos citoyens. Parmi nos principaux services, vous trouverez :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54ef170 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"54ef170\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Urbanisme et Am\u00e9nagement : Nous veillons \u00e0 la planification et au d\u00e9veloppement harmonieux &#8230;<\/p><p>\u00c9tat Civil : Notre service d&rsquo;\u00e9tat civil est l\u00e0 pour vous accompagner dans toutes les formalit\u00e9s administratives &#8230;<\/p><p>Culture et Loisirs : Nous nous engageons \u00e0 promouvoir la culture, les arts et les loisirs au sein de notre&#8230;<\/p><p>Sports et Jeunesse : Notre commune encourage les activit\u00e9s sportives et soutient la jeunesse locale&#8230;<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f34dabc\" data-id=\"f34dabc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-79a012a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"79a012a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-29e8900\" data-id=\"29e8900\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c286a4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5c286a4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Notre Engagement :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5215be7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5215be7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nous sommes d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 fournir des services de qualit\u00e9 et \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins de nos citoyens de mani\u00e8re efficace et \u00e9quitable. Notre engagement est de promouvoir le bien-\u00eatre de tous les r\u00e9sidents,de promouvoir le bien-\u00eatre de tous les r\u00e9sidents, de cr\u00e9er un environnement s\u00fbr et propice \u00e0 la vie communautaire et de favoriser le \u00a0 de cr\u00e9er un environnement s\u00fbr et propice \u00e0 la vie communautaire et de favoriser le d\u00e9veloppement durable de notre commune.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f833fd7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f833fd7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Sans-titre-2.png\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-title=\"Sans titre (2)\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTM5LCJ1cmwiOiJodHRwOlwvXC9tYWlyaWUubG9jYWxcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA3XC9TYW5zLXRpdHJlLTIucG5nIn0%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"500\" src=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Sans-titre-2.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-139\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Sans-titre-2.png 750w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Sans-titre-2-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6757e08\" data-id=\"6757e08\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7ca1e33 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7ca1e33\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fcd496f\" data-id=\"fcd496f\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-797aa3d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"797aa3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nous Contacter :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6243f9b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6243f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-title=\"Fotolia_208783405_M-1920x700\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTE3LCJ1cmwiOiJodHRwOlwvXC9tYWlyaWUubG9jYWxcL3dwLWNvbnRlbnRcL3VwbG9hZHNcLzIwMjNcLzA3XC9Gb3RvbGlhXzIwODc4MzQwNV9NLTE5MjB4NzAwLTEuanBnIn0%3D\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"291\" src=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1-1024x373.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-117\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1-1024x373.jpg 1024w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1-300x109.jpg 300w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1-768x280.jpg 768w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1-1536x560.jpg 1536w, http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Fotolia_208783405_M-1920x700-1.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f163f8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9f163f8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nous sommes <strong>disponibles<\/strong> du <strong>lundi au vendredi<\/strong>, de <strong>8h00 \u00e0 17h00<\/strong>, pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions et vous aider dans vos d\u00e9marches. N&rsquo;h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter par t\u00e9l\u00e9phone au ou par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l&rsquo;adresse. Vous pouvez \u00e9galement nous rendre visite \u00e0 notre bureau situ\u00e9 \u00e0 <strong>H7VF+X2H, Hell-Ville<\/strong>.<br \/>Nous sommes honor\u00e9s de servir notre communaut\u00e9 et nous sommes impatients de continuer \u00e0 am\u00e9liorer la vie de nos citoyens.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Acceuil A propos Qui somme nous ? Bienvenue sur notre site officiel du Commune de Nosy-Be Hell ville. Notre commune est situ\u00e9e dans le canal de Mozambique \u00e0 8 km de Madagascar dans la baie d&rsquo;Ampasindava et nous sommes fiers de servir notre communaut\u00e9 dynamique et diversifi\u00e9e. ORGANIGRAMME DE LA COMMUNE URBAINE DE NOSY-BE ANN\u00c9E [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A PROPOS -<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A PROPOS -\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Acceuil A propos Qui somme nous ? Bienvenue sur notre site officiel du Commune de Nosy-Be Hell ville. Notre commune est situ\u00e9e dans le canal de Mozambique \u00e0 8 km de Madagascar dans la baie d&rsquo;Ampasindava et nous sommes fiers de servir notre communaut\u00e9 dynamique et diversifi\u00e9e. ORGANIGRAMME DE LA COMMUNE URBAINE DE NOSY-BE ANN\u00c9E [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-29T17:52:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama-1024x471.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/\",\"url\":\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/\",\"name\":\"A PROPOS -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/mairie.local\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-25T22:24:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-29T17:52:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"http:\/\/mairie.local\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A PROPOS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/mairie.local\/#website\",\"url\":\"http:\/\/mairie.local\/\",\"name\":\"\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/mairie.local\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A PROPOS -","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"A PROPOS -","og_description":"Acceuil A propos Qui somme nous ? Bienvenue sur notre site officiel du Commune de Nosy-Be Hell ville. Notre commune est situ\u00e9e dans le canal de Mozambique \u00e0 8 km de Madagascar dans la baie d&rsquo;Ampasindava et nous sommes fiers de servir notre communaut\u00e9 dynamique et diversifi\u00e9e. ORGANIGRAMME DE LA COMMUNE URBAINE DE NOSY-BE ANN\u00c9E [&hellip;]","og_url":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/","article_modified_time":"2023-07-29T17:52:51+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/mairie.local\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Diagrama-1024x471.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/","url":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/","name":"A PROPOS -","isPartOf":{"@id":"http:\/\/mairie.local\/#website"},"datePublished":"2023-07-25T22:24:19+00:00","dateModified":"2023-07-29T17:52:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/mairie.local\/a-propos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/mairie.local\/a-propos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"http:\/\/mairie.local\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A PROPOS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/mairie.local\/#website","url":"http:\/\/mairie.local\/","name":"","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/mairie.local\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/80"}],"collection":[{"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=80"}],"version-history":[{"count":31,"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/80\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":589,"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/80\/revisions\/589"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/mairie.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=80"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}